覺唔覺名店sales特別串柒柒？

好似bauhaus, lewis, aape

一入去就好大壓力 完全唔敢去買野

名店？

apple store also

呢啲都算名店

名店

係，唔敢入允記

仆街

mk店多mk